真心一句，有冇巴打試過肛交

見到一仔有女可以肛交，想試下，有冇巴打試過

咪緊過陰道 快射好多

試過同幾條女玩過
緊啲囉 無咩特別
反而發覺啲女被肛完會乖啲

想同條女試下，但唔敢開口，唯有叫雞先可以滿足我

我插你 咁你咪可以試到

正到不得了
由其插到佢高潮個下

同意

個次無用KY 好乾 好緊咁 但係就叫 得更加淫 但又唔係特別舒服或者點 佢事後又話唔太舒服 所以無試第二次 我個人覺得 無乜特別 但有種 自己條女除左處仲有其他地方 被我開發左個種 精服感

下次可以試下開發埋尿道

好撚舒服 試過返唔到轉頭